五千蚊收一張舊紙幣 手快有手慢冇

呢個係咪新型嘅瑞士山區肺騙徒手法
有冇巴打一齊撚下佢哋

google translate 嘅中文嚟....

佢哋唔係香港人 R緊佢哋吹水 基本上秒回

個騙徒話入咗數畀我先之後我再寄D錢比佢
我是但作咗個銀行畀佢 佢話七點鐘入到數😂